人生第一次打999係咩事

未打過

玩電話

call 白車

阿爸中風

半夜三點有癲佬係樓下公園唱歌

凌晨有人暈左係街到

拎住個電話發呆，下意識玩下就撳左999
即刻收返線8

好似淨係試過兩次
一次報警，最後條友破壞公物判咗有罪
一次報告山火

老豆係屋企打老母
之後成張茶几推冧左
入左廚房拎刀

佢唔會打返俾你咩

太短時間，可能一下都冇響

有人強姦樓主老母

見到山火

巴士有人打毒撚

一樣

以為有人跳樓
點知原來係抹窗跌左落去

爺爺喺屋企發冷（一齊住）
兩日後走咗

玩電話,話冷氣機爆炸

好細個果時老母落街買餸，得我一個起屋企，覺得佢好耐都仲未返又唔記得佢電話號碼就打咗999了
最後真係有警察上門，好彩話我老母幾句就算，差啲就變咗報警拉自己老母獨留兒童在家

遇到變態佬

有個阿伯係街暈咗 （果時著住校服） 焗打999

個電話跌咗去一個自己執唔到既地方

有兩個人跳海

喺深水埗畀痴線佬無端端跟蹤
入左 M 記食野 , 佢都仲企喺出邊等我

之後點

見到撞車

老豆昏迷call 白車
之後消防差佬救護上晒黎

朋友自殺打黎講拜拜，覺得唔對路

阿婆報警

唔係好記得啦，好小朋友既事
係我老母成日間唔中拎返出黎講話我細個打999玩電話

半夜扭到條腰
有d 軟骨啫喱吱左出黎, 郁一郁都痛到想死咁
打去叫佢幫我call 白車

個客偷拍

叫外賣

路邊有個垃圾筒著火

唧咗出黎

呀哥唔舒適成日無食嘢 面青口唇白
之後打999

自己幫自call白車

細個悶得滯 打去響左一下即刻收線
驚左幾日

我都係
喺接通前一秒收線真係好刺激

報警
有條友執左我前度個電話之後打黎話要錢先肯還 ，

以前啲手提電話9字頭，好奇想知99999999係咩人用，就打咗去

有晚夜晚2點幾有個阿婆禁我門鐘話要番屋企
聽佢講野痴痴呆呆咁
最後原來佢住我個層

而家唔洗揀
好似係

掛8號風，見對面大廈後樓梯隻窗就跌

二班人吹雞準備打交

之後照mri 先知
極輕微 但都已經想死

之後好多年都keep 住腰背痛

返工俾人打劫

見到mk仔放孔明燈

屋企有蛇

去人地屋企無野做 拎佢個電話打 喂左一下就收線

躁音

腎痛幫自己call白車

見琴個大肚婆神情唔係好妥，一問之下佢話好痛，可能生得，即刻打999。
白車到咗，個救護叫我上車
我問點解？佢話我做乜唔陪老婆

有個阿伯撞親個頭成頭血
個阿伯仲笑笑口

細個玩電話打左勁多次
之後直接比人block左打唔通

經過通州街公園見到有白粉佬手上渣住支針筒暈撚左咁款

老豆走嗰陣

Call白車

笑左出聲 真唔真呀會Block架咩

飲醉跌咗銀包打999報失

同事打交

無啦啦激嬲左D古惑仔，跟住比人追打

行山比蛇咬 之後自己打999叫男朋友幫我講

對面樓有人跳樓

阿爸阿媽打交

阿爸打阿媽

有個痴線佬係咁話我跟蹤佢

個fd踩單車炒車，隻腳有個洞，幫佢打999，佢嗰時仲話唔洗。後尾個醫生話再遲啲黎可能要切

係街執到電話

唔知喎 仲之就係打左5-6次就打唔通

樓下有人開片嘈到訓唔到
管理處話唔關佢地事
我咪報警
收尾聽番搞到管理處班人比人照肺

真係有事點算

你做cc既？

細個玩電話 仲記得係個女警黎
玩完收左線佢打返電話黎 嚇死我..

嚇撚到仆街

見到架的士無神神u turn, 搞到對面架電單車撞左埋去

個frd喺街暈撚咗

小學嗰時有兩個同學係公園打交，唔夠打嗰個突然打999叫黑警黎幫手

發夢起金鐘見到好多催淚彈

老豆自殺

前一兩個月嘅事..
喺屋企自己冇啦啦肚痛到飛起..
跟住覺得應該痛一陣冇事所以冇打到..
但keep住痛咗半個鍾至一個鐘..
最後頂唔順打出咗人生第一個999call白車..
訓咗幾日醫院..😵😵
但醫生都係講唔出我咩事..😑😑

家暴

俾班戇鳩廢中兇 然後即打999 班垃圾即走

對面樓某單位著火

係地鐵見到有個肥佬跌左係車同月台中間
個時條友已經唔識搭問題
有兩個人幫手扶起佢之後 有個地鐵職員黎到
我叫佢幫手報警call白車 點知佢話我地好多手尾要做 唔會咁易報警
最後我一邊扶住肥佬一邊報警

結果個仆街職員見我打完999 佢又即刻用地鐵電話打多次999

利申：油麻地站觀塘線 個時仲係尾站黎

朋友踩單車受傷

啲旅遊巴亂泊塞住成條街

老婆同第2個男人係我屋企r痕
仲著左我對西瓜

樓下mk嘈撚住訓教
自從個次之後 一嘈就打999

同屋企人嘈到報警

搶同學部電話打

對面山著緊火

細個喺旺角唔見電話
喊住打俾呀sir 之後有個警察嚟問下資料 重有個便衣嚟安慰我
點知當晚就捉到個賊 打俾我落口供 重要落咗成個鐘
最後部電話一年後先攞得返

阿媽個電話又係9字頭
有晚想打比佢 點知打錯咗999

好過冇呀

六至七年前左右
當時喺中環某老牌五星級酒店做嘢
濕鳩鬼佬老細話對面有神秘人係咁影我地間酒店
咁我同同事出去兜勻晒同企咗一陣都冇發現

但老細疑神疑鬼FF話驚有人想意圖不軌
撚鳩我打999報警...
(係呀，佢仲話urgent唔好打去中區警署，on99 )

PS：嗰時3日唔埋2日就做一次模擬bomb threat

報警 凌晨3-4點有隻大狗企左係公路度唔走
差啲幾車相撞
警察2個鐘頭打黎話隻狗走左

同ex行過輕鐵站見到成班黑衫圍揪一條友

返學嗰陣面對面見到有人家暴
個男嘅起勢冚個女人個頭落地
流晒血
個男嘅仲要同我對上視線
即刻揼低頭行前幾步報警

本應打999可以求助

好細個有日同阿媽搭地鐵 阿媽唔小心踩到個八婆 然後條八婆一手扯住佢衣領想打我老母 仲要扯住佢唔比我地落車 老母一路比人屌一路教我地點打999

報告山火

自修室見到有女仔比人影裙底，即刻起身指撚著條仆街問佢係到做乜，再直接打999報警…

原來都要等好耐，你眼望我眼，條仆街一路用電話del相，啲食蕉收到order上黎先，再一齊等差佬黎搭警車去落口供

樓下劈友

有人話要殺曬全家

有人困lifts

未試過 去警署報案就試過

見到野豬

雖然已經廿幾年前, 但都仲記得個畫面

揀你老母咩
咪吹啦
一打去就999報案中心啦

換第二個number囉唯有
不過就算真係有事打唔通都係自己攞黎

踩單車大炒 起身果下淨係隻手少少痛諗住冇野 直到有對夫妻見到我問我洗唔洗打999 摸一摸個頭 成頭血 成隻腳都係血 跟住即刻打 上到車瞓著左咁feel 差d以為自己會死 仲要炒完果下個人好清醒

同幾個FD行山行到夜晚天黑都未落到山,
前面搵唔到路, 行返轉頭又好遠, 唔夠水, 冇燈光, 決定報警
之後聽返消防講前面係有路, 不過好隱蔽同好斜
最後都係要原路折返, 行條好多植物雜草既小路落山
BTW 消防好好人, 多謝你地

自己未打過999
不過見到咁多都係因為家暴，好心酸

突然呼吸唔到call 白車

派左幾多人上黎救你?

樓下火警

細個冇手機 去電話亭打電話 禁個9字以為冇反應 禁撚左三下點知通左

自己過度換氣

我小學時，老母啪安眠藥自殺

長洲camp 有fd個口係咁震

KongU freshers Ocamp 凌晨兩三點係度大叫

女同事掛住禁電話用個頭撞爆左公司對門

老豆突然暈低左係屋企

住三層式村屋, 最頂層跌左塊鐵片落黎最底層花園 之後唔知做乜嘈起上黎 嘈到成個屋邨出晒黎

有個上左年紀嘅同事突然暈倒，叫都叫唔醒。之後，報完醒返，打返去取消，一日打兩次。

彌敦道十字路口幾個紅綠燈熄曬 d車你讓我 我讓你咁過 當年放學仲特登企係到五分鐘 睇有無人處理 最後打999 五分鐘內有交通警黎指揮
個陣仲覺得好似做左件好事咁

由鳩佢會唔會對佢嚟講係一種解脫

男朋友比滾水辣到甩皮
倒滾水入玻璃樽個陣個樽懷疑受唔到咁熱既水爆炸
好彩除左燙傷之外無事

斷咗手

Ex 黎m係街到暈低左

樓下鄰居嘈
仲要兇返我報警丫笨
報咪報

細個嗰陣無聊係屋企玩電話，由111開始打，打到999通左嚇到我成個人彈起

我爸同人打交

家暴，當年呀爸成日拎刀兇鳩我哋話要斬我哋個頭落嚟、掉細佬落街（細佬當時十歲左右）、打我哋

最後唔記得係我定細佬打999

困𨋢

原來999唔一定會通 有時重要等成半個鐘先通

第2部 山崎亜美瑠 (推し増し-2部 イワタモモカ)
入去係因為時間加冇乜人排

入到去指住我幅眼鏡話好適合我
仲問我點解著スーツ
咁我答佢啱啱落機就衝過黎
之後就係咁すごい... 又問我辛唔辛苦
之後我講左因為想見你先黎

pose就係カニ
因為就到生日。。。。

影完問我叫咩名
我講左24號會黎 佢話會等我

仆街覆錯

btw第一次打999係見到有人行行下暈左 啪一聲訓落地果隻

老母死撚左

同自己call白車

燒到40度食藥都唔退燒
幫自己打

有次行街市唔小心一掙批左落個6尺4黑鬼到
佢捉住膊頭問我「Why did you hit me?」
我即刻報警 跟住兇返佢「hands off me or it will get ugly」
佢可能以為我call 一大班友過黎打佢 佢個fd 又叫hurry up 結果佢就走左
如果佢唔趕時間應該都係黑警黎之前打到流哂血

自己發燒燒到40.x度
震到電話都捉唔實

好可愛，好童真

幼稚園 有課本講教打999

之後果日食晚飯期間 我就打左999
打完後 聽到有人講野就收左線

最後落完口供都凌晨兩點幾(因為要等差佬recover啲相，夠證據落charge)，搞掂就同左個女仔一齊食m記，宜家個女仔做左我女

比個friend撚我打
999xxxxx

火燭

無聊電話亭玩電話

有個電話係99xx xxxx, 然後唔小心禁多下9

未打過，但中三嘅時候喺又一城對出見過人哋因為聲稱見到UFO而報警

個女警聽咗兩句之後cut佢線

困lift 㩒鐘冇人理

你知唔知咩叫報案中心電話？
佔用999投訴癲佬唱歌

好細個 唔記得屋企邊個人有事半夜打999 屋企人有事加第一次打 勁緊張通左之後就一輪嘴講我xx暈左點點點 電話另一半既人好冷靜咁問地點位置 之類
第二次打999既時候都係好細個 有左第一次經驗 打完我爸問番我講點解咁冷靜講好哂所有野既

屋企人嗌交攞刀

返學途中見到有隻金毛尋回犬瞓咗喺樓梯
有灘血喺地下，即刻打999，然後陪住隻狗等人嚟

搭緊嗰架巴士個司機突然唔舒服，停咗架車埋一邊，我幫佢打999 call白車

發現途人訓係停車位地下，報驚後中心個姐姐仔叫我現場等，但係趕返工就遲到唯有走。

老母深夜發燒抽筋

製造噪音 是刑事責任行為

24小時任何時間製造噪音

24小時任何時間都適用，任何人在住所或公眾地方因進行以下活動，發出擾人的噪音，即屬犯罪，一經定罪，最高可判罰款10,000元。但是，這條在時間上的廣泛條文，只適用於下列的處境（香港法例《噪音管制條例》 第5(1)及(2)條

尋求警方協助

警方負責處理任何涉及住用處所的噪音投訴，因此，如任何人認為有人觸犯以上罪行，不限於鄰居，可以是住所或在公衆地方，可報警求助。

一到暑假又要應付啲小學生

原來你同咁多連登仔都唔知咩叫報案室，以為得999可以24小時報警

我直接打去最近差館叫佢哋做嘢，留返999畀真正有緊急需要嘅人用。

瞓唔著覺真係好撚緊急喎

中學呢排考試喎，溫咗書未？

好似係得你一個On9係度自High識直接打去差館
而家報案中心有冇話唔俾人報投訴噪音？
你咪慢慢背哂十八區警署電話囉

你條on9仔仲駁嘴？999係緊急求助電話，幾時變咗叫報案中心？

中秋節
見人燒著個垃圾桶

文華？

有人鳩泊
call 999 俾人彈左去交通組

細個部手機打電話撳數字會有 do re mi 啲音樂，例如「1」會有 do 音，「2」會有 re 音。嗰時貪得意瘋狂撳，撳撳下駁咗去 999，嚇到即刻收線

行行下街見到有個伯伯暈左

[url]貪玩男打警方電話千四次 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真報警
個時先知唔係一打就可以講地點同咩事

好耐之前用手機打去d有語音系統既客戶熱線
（即係接通後叫你廣東話按1字果種）
點知部電話有bug
入完1->1->2之後幫我打左999
嚇到唔識反應收左線

hg

我個fd個電話係99x9xxxx
有次撳太快撳唔到個x，搞到打咗去999
同個fd講返仲話我唔係第一個

Lm

樓主呢? 比人拉左?

朋友whatsapp話要自殺之後唔覆機咪打囉
之後黑警成左佢屋企嚇親佢家人,傀個朋友屌番轉頭

利申：已絕交

被車追尾撞然後架車唔停低

香港人？

行山有意外，要call飛行服務隊

lock screen 撳錯掣

第一次去警署報案， 佢問我做咩唔打999

比人fake話佢電話係 999x xxxx

好似係小學嘅事
阿媽冇啦啦話抖唔到氣
叫我幫佢call白車
嗰陣住緊喺啊嫲屋企
屌佢老尾我啊嫲仲要唔知點解唔比我打電話call
好彩最後都比我call到 唔係可能就冇咗個老母
宜家好撚憎嗰邊啲親戚

叫條友排隊，條友癲左話等我落車濕我，一落車即報警

親眼睇住有人被車撞 撞到頭破血流 跟手報警

阿爺暈左

行行下街，有個醉酒廢老跌穿左個頭爆哂血，幫佢call白車。

9up的你凍嗎

都係玩電話架啦

屋企人突然面都青哂 流哂冷汗 仲暈低左
之後就打999

屌你老母

報驚

比人非禮

你係咩原因去警署

樓下有個後生仔比七八個人追打

有個垃圾桶出左馬路， d車都要急避。 100米左右有間警署， 仲要係交通部..

細個無聊
打111, 222, 333, 444, 555, 666, 777, 888都係打到第3個no.就會斷線
之後打999 通撚左 嚇死我 即刻cut線
過左兩秒先醒起999係報警 之後仲淆底

朋友喺我屋企扑街整斷腳call白車

撞車

男朋友行行下無啦啦暈左

係工廠大廈比人偷影我去廁所。
個警察仲問我做咩唔追出去，如果個犯有刀我咪GG

玩電話
跟住過咗一陣有人打返黎問我點解報警

俾人偷銀包

炒車 撞我條友仲要走左去

見到有三個男人對住架貨van門 攪左好耐
以為佢地係偷車 跟手打去999報警話見到有人想偷車

後尾有個差佬用手提打返俾我講 原來車主無攞鎖匙 搵人開鎖

細個玩電話